[連登力量]想請問依種動物擺設香港邊到有得買?

如題

大約應該係類似人造草黎

整到好似狗仔咁

google左好耐好似得淘寶有

諗住最後先靠淘寶, 想係香港搵左先

推到搵到為止

唔該晒咁多位巴絲打

push

或姐有無人知係邊間公司出品?

好似係日本野黎

挑戰100連

睇黎真係無人知

推到香港立國